著鞋要健康，打柒dr. kwok

ok

Thx

👌🏼

應徵做保安，記得着西裝

數學我至得，因為我有六呎七